警察嘅仔女，我知你地係有良知架

可唔可以用啲方法，動員啲警察嘅小朋友，叫佢地拍片開佢屋企人名，再叫佢地收手

利申：係學校做見到好多警察嘅仔女因為呢件事同屋企反面

嚇下自己父母啦
同佢講「daddy我遊行畀人拉咗」
之後熄電話

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

推

應該點樣對警察子女：
同佢哋friend底，慢慢灌輸黃色思想比佢哋，
然後叫佢哋做無間道，多啲比中立媒體報道佢哋爸爸媽媽睇
從而說服佢哋爸爸媽媽做無間道
攞警察黑材料、證據
令到越來越多人加入我哋嘅陣營
咁先係王道